得罪講句 造淡正仆街！！！

你諗下 跌市通常係有壞消息
造淡就係將賺錢建築喺人地痛苦之上
根本就係食人血饅頭
相反！！
正常人就應該要揸好倉
無論係牛證 定係call 定係2800
甚至係個股都好
因為咁樣先係正確做法
有好消息就大家齊齊開心住賺錢
有壞消息就共渡時艱

投資炒股最基本係要識得放棄左膠思維

d 公仔用得咁似麵麵既

未來做淡都會仆街

心地差，抵死！

又係你

咁跌個陣，樓主唔好沽貨，要揸實，唔好比輸錢嘅股票流入其他人手，樓主加油頂住！

冇人做淡邊得黎夾到個市咁高呢？
唔好以為做多就係正義至得架

大陸股市冇得造淡，啱晒樓主投資

造好股票等於造淡貨幣，揸cash有咩錯？

你沽貨會為股市製造壓力，為左其他人你要買左一世都唔好放

咩logic, 股匯可以齊升嫁麻，如果個國家經濟夠強

散戶同心一齊做好，就可以夾番爆d廢淡大戶

牛軍Assemble！！

搵夠1萬個我再join

廢淡

廢淡應該一律捉去去打靶

其實造淡同做黑警有咩分別

樓主正仆街

幫主
財經台又有人開破產post
入去幫下佢？

番工/破產 自食其力方能修成正果

股票迷人嘅原因就係呢樣嘢，
識玩跌市一樣可以贏錢，
當然首要條件係本錢厚啦。